今天的左膠成了極右的藥引

要開始了